返銀行分行做主任有冇資格叫自己做banker?

落老蘭媾女都易D

梗係得啦
做地產sales 都話自己攪地產架

揸的士都可以話自己做老闆

why not?
銀行IT部咪ibanker囉

麥當勞經理 = 上市公司Branch manager

teller都叫得banker啦

炒散叫自由工作者